保方預計星期四公佈掛靴

一代門神保方將於周四召開記者會，一般相信他屆時會公佈結束球員生涯的決定。

雖然之前並沒明示，惟現年40歲的保方（Gianluigi Buffon）近年的舉動已顯示他即將結束球員生涯。來自祖雲達斯方面的消息指，這位長青樹將於意大利時間周四早上11時半召開記者會，屆時正式公佈這個決定。 保方贏過意甲、意大利盃、歐洲足協盃、世界盃，獨欠歐聯，可恨是今年又被老對手皇家馬德里踢出局，好夢難圓。此外，意大利在今屆世界盃外圍賽附加賽飲恨，亦令保方無法再次於終極舞台獻技。 預計下周日對維羅納將是保方的最後一戰，祖雲達斯增加票價，顯然是另一種暗示。球會經理馬路達被問到保方是否掛靴時沒正面回應，只表示保方在陣中的地位無人可代替：「他是球隊的領袖，我們恕難找到人代替，他代表了一種正面的價值。」

好似話會續約

終於退休啦

外國好多傳媒都話佢話宣佈掛靴

掛硬

時代終結

唔踢埋世界盃先宣布？

保方保方
保住後方
以後冇得聽啦

早一兩年直接掛，或者轉去啲次一級聯賽到賺下錢就上硬神枱
而家歐聯又柒，國家隊又死霸住

佢宜家都係神台啦

掛左幾年都仲未掛到？

會唔會反高潮宣佈又踢一年

好似係返帕爾馬踢多季先退休

G 持插住喉都踢

宣佈繼約3年

宣布踢多兩屆世盃先掛靴

佢唔退就霸住後方

去美職

永續

十卜

踢埋定睇埋

攞埋歐聯先啦

國家隊叫死霸 一個咁穩定又係球隊精神領袖
有佢係到提場隊波條防線都好d la
自己又唔睇下件99號仔今季點派膠
咁點撚樣叫霸住啊
正宗見連登大把人屌保方老屎忽又屌埋一份
仲有 保方根本係史上最top既龍 06年就上左神枱